聖約翰FA急救包邊度買？

我聖約翰新人FA，發現聖約翰得急救箱無急救包賣，紅十字會又好似要紅十字證先比買仲有急救背心又係邊買

行山用品店會唔會有

好似有，我見有d網店有，但非官方，有無其實FA用緊？

我有 送比你

咁又唔洗送總不能下下要你送，我想知門路多d

我考FA 個陣買

聖約翰喔@.@麥當勞道果間我詢問處問佢又話呢度無得賣既唔通最近先cut佐

係ST JOHN冇錯